林大總統又發聲明：武漢肺炎是天災 香港黑醫竣黑記係人禍

繼警務處處長鄧炳強去信港台．投訴節目《頭條新聞》環節顛倒是非後，警察隊員佐級協會主席林志偉昨日向同袍發信，斥責《頭條新聞》抹黑警方的抗疫工作，而立法會議員郭家麒又公然詆毀警察為「黑警」及「貪生怕死」，煽動仇恨，協會對上述失實指控感到十分憤慨，並對散播及造謠者予以嚴厲譴責。

林志偉表示，新型冠狀病毒疫情持續，抗疫防控工作進入關鍵時刻，惟有議員及公營電台仍然事事以政治掛帥，「終日埋首製造仇恨，分裂社會，以亂港添煩為己任」。他在信中斥責《頭條新聞》在目前緊張形勢下仍以一貫的低級趣味，亦即官方自稱的嬉笑怒罵方式，「以毫無事實根據的指控詆毀及侮辱一班堅守崗位，心繫社稷，站在前線積極協助抗疫的警務人員，簡直是荒天下之大謬」。

林志偉又批評郭家麒維持一貫惟恐天下不亂的作風，在網絡平台上以片面的數據及失實的指控誣捏警隊囤積及濫用防疫裝備，又公然詆毀警察為「黑警」及「貪生怕死」，煽動仇恨，居心叵測，實在愧對其專業資格。「上述人士及機構罔顧公眾利益，所作所為旨在製造社會分化及散播仇恨，嘩眾取寵以圖達到不可告人的目的。他們不斷在全民抗疫的緊張氣氛中推波助瀾，好比趁火打劫的惡賊，將自身利益凌駕於社會大眾之上」。

林志偉續說，疫症當前，香港社會最需要的除口罩外，就是團結。只有人人守望相助，理性配合抗疫工作，香港方可撥開疫症的陰霾邁步向前。他又懇請在此大是大非的環境下要「親君子，遠小人」。我亦「奉勸那些言行不一，自稱愛港卻做盡倒行逆施的行為之小人，不要在天災之時種下人禍」。

講咁撚多廢話，幾時帶隊上武漢幫手抗疫呀

你哋班柒碌咪又係去飲飲食食踢波講撚到好偉大
狗就係狗

全支那愛國都係網上支持武漢 現實打柒湖北人

佢塊面仲咩一撻撻.比PK鄧柄完黎?

無份去聚餐嬲嬲豬？

黑警咪最大人禍

中國化武

天災？

咁撚黑嘅佢塊面

林蛇 : 飯局無我份，屌屌屌！

微博D支鬼都知咩事屌佢地所謂既"ZF"製造災難

香港班仆街藍絲仲係度死撐天災 白事當紅事搞

唔理係佢 P4 整定 食蝙蝠 都係人禍啦 低端人口毅進仔

中國化武係人禍
香港醫護罷工係良知

Stop making stupid people famous

咁既話你班黑警咪撚著曬好似生化危機果D full gear，同埋大膽d連口罩都唔好戴出黎行咇囉

你話唔俾出聲就砌鳩你生豬肉姐
你果陣日撚日4點出來9up 咁都spin唔到你死撚左佢好過啦
丫係wo你地自己夠有個節目啦，咁撚唔忿氣唔識自己整呀

林大總統，點解一哥同班過氣明星去聚餐無你份
是否唔埋唔到堆 定 你沒夠班?

條撚樣幾時中武腦

支那人最叻就係內鬥
自己打柒湖北人就冇問題，喺外國俾人屌兩句就話人歧視支那人

人工合成病毒係天災?

佢氣色開始灰沉

最大既人禍係拉李文亮佢地，屈佢地造謠
就算當係有人食野味出事，共產黨肯一早隔離班病人，都唔會搞到封城封省，唔會困住幾千萬人等死

依d散仔根本唔洗理佢
等d五毛發現香港傳媒網民都唔鳩理佢時
自然就會收皮

終日埋首製造仇恨，分裂社會

講緊警訊？

咁講反政府都只係天災
膠官黑警係人禍

中國班中國人話要言論自由，新聞自由
香港班中國人話傳媒監察政府係黑記，搞亂社會

文明程度可以低過支那人，世間少有

未殺到埋身

張華峰食左回力標
林大總統屋企好多人？

邊撚個同你班冚家鏟團結

邊個一拳銳落總統隻眼到

散仔會又出嚟柒

冇讀過書講野係咁上下

佢自己咪最撚大個人禍
DKLM

佢幾時帶埋佢d𡃁去武漢振災？

克警咁戀團結,唔戀使載口罩啦,團結緊要過口罩呀嘛......

唔該將d防疫物資俾番哂d醫護,3萬隻狗都唔夠一個醫護條命重要!

曱甴強： 低級職員行開啦

係香港9UP就叻
叫佢上前線縮係殼到

好似有精神病咁衰樣

勇警黑護圖示

屠輝都升左職
做助理處長

無論係實驗室洩漏 定 支那人食野味
都係人禍黎喎 邊到係天災

問你問題答唔出就黑記
啲毅進狗讀書唔識答問題係咪直接屌個老師黑教
好心啦你班黑警冇技能逗咁高人工就低調啲

支那畜唔係人

佢粒花大粒過PK鄧

條友睇住俾天收